{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009630",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 용원 HOTEL VIN 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時からで、チェックアウトは13時です。 予約の際は、2人入室基準に客室料金が策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 もし未成年者の入室をご希望の場合は、提携店に直接ご確認の上、ご予約を行ってください。 もちろん、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 そして提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社では責任を負いません。 入室の際にはフロント前のスナックバーで食事ができ、客室には1台駐車ドライブである無人テルスパウォルプル浴槽が完備されています。 そこに客室はマルチプレックス システムを備えており、最新の映画を見ることができます。 また、客室はWi-Fiを使用することができ、携帯電話の充電器も保有しています。 特室には屋外テラスがあり、2人用ジェットバスが完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは16時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13時です。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "予約の際は、2人入室基準に客室料金が策定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室を希望する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室をご希望の場合は、提携店に直接ご確認の上、ご予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に食事は可能ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはフロント前のスナックバーで食事ができます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室には1台駐車ドライブである無人テルスパウォルプル浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室で何ができますか？",
            "answer": "客室はマルチプレックス システムを備えており、最新の映画を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを使うことはできますか？",
            "answer": "客室はWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には屋外テラスがありますか？",
            "answer": "特室には屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "特室には何が完備されていますか？",
            "answer": "特室には2人用ジェットバスが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 468
    }
}